港女就係做完外賣仔都要人餵

有冇諗過餵你 好似湊仔
好樣衰好尷尬

屋企卿卿我我 玩下一兩淡ok既
但係你話係街就不了